[hehe post] 幾時可以出到pool...

當你變返直嘅時候

走啦你

0仔唔靚仔無行架啦

幾多歲？

Tg bigjjhk

Um...呢個呢就唔係問題

22